bitcoin升到2000美金 勁過乜鬼700

炒股真係唔及炒bitcoin